大波驊出聲未？

人呢？
美帝比機會你表現愛國wor

夾緊腸

畀潘生摑緊

安樂go go go

唔出聲嘅應該好大獲下，例如蘆葦蔥

佢諗緊間公司點算，比d時間佢啦

摑緊佢對波

潘生間公司點算
2020年3月31日,今天宣佈收購Transel Elevator & Electric（「TEI」）51%股權，於紐約建立首個據點，進軍美國市場，總代價35.7百萬美元（相當於約278.46百萬港元）。收購完成後，TEI將成為安樂工程的間接非全資附屬公司

忙住處理安樂工程收構果間美國電梯公司TEI之後被制裁嘅野
果到蝕2億走唔甩

200幾萬，婼華做一年都返黎

師兄，係USD35.7 百萬，佢唔駛做雞嘅，但身家都無咗一撅。

278.46百萬 係指2億7千8百46萬

師兄數學係咪差成咁

大波驊上年走佬去英國已經當佢出左聲
結果係點

係兩億幾港紙，大波驊賣身都賺唔到

我幫佢比500

幫習大大夾腸仔

佢個波
被支共植入晶片

全球衛星定位

可能仲有遙控炸彈

咁多資產要轉, 邊有時間回

佢啲股東慘啲

個個都衝出嚟護主，真係差佢

佢想走好耐啦，仲點會衝出嚟